win10安裝求救

此電腦硬體不支援以此磁碟開機 請確定電腦的bios功能表中已啟用該磁碟的控制器

Secure Boot之類嘅野
你試下搞下佢先

IDE Drive?